收到消息,中國全國31省市得兩個有盈餘,其他蝕到仆街,社保基金就快爆

11:50開始

都就黎爆啦,唔到習近平唔向美國跪低
一路畀開的福利唔畀呢樣民心反彈最大

收到消息呢句已經有問題
無可能

Fake news

見到燒山就知唔會爆

呢兩條友好似冇次準

有好先進嘅支那寶，想入幾多個零都得啦

咪係 又冇證據數據證明到 尻up 出年支爆都得架

呢個算唔算係「消息」？

咪就係

用老金lock死銀行條數做9999999999

充公啲有錢佬家產 再分比其他人 正

17年4月全國得3萬幾收入? 係唔係睇錯?

ps 唔識睇

仲要依家食緊人口紅利尾水